建築PC/BE討論區 (好q難頂)

MC工程最難頂一定係PC/BE

打雜野(report/progress/minute)野一定跌落PC 到，consultant 又要對幾家，則師，interior, wayfinding, beam plus, acoustic, landscape, 判頭又多，人工又唔係高，但就一定最多

日日做到勁夜先走，食飯時間都無，想死，有無巴打分享下其他公司係咪咁